[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區 (111) 1207 雕塑美男李翰潔 生日快樂!

為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位仔仔

日子雖然難過但大家一齊好好咁過 ok?

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

happy hangyul day!!

雕塑美男是個好名！

lm
翰潔生日快樂

李翰潔生日快樂
幾忙都要上水幫你慶祝生日
就算下一年行嘅唔係花路都會繼續陪住你支持你

潔生日快樂

hi鎖骨美男

好好！

牙潔生日快樂

冇錯呀，再忙都一定要上水支持翰潔

張gif 都係丸子識貨

好靚仔

最鐘意呢張嘅潔潔 勁得意

只可惜佢係一張sg preview

心心

我差啲以為要錫落去

李翰潔生日快樂！

聽朝我先開始po gif 先

cr. _tomi_x1

見到呢張又想J2.gif

X1入面負責捧蛋糕同派膠既潔潔生日快樂

你咁算點 明明好可愛

鄙視你

TU時期既潔真係好好J

有少年感

成日被人以為25歲嘅牙潔，
今日終於20歲喇，
祝你開開心心、健健康康

都好清喇喎

佢咁樣笑

放lunch!
同潔食lunch!

警告

ALL DAY

第一張！！！

係！！！

過埋呢個星期就好少少

好xute

救命潔潔真係好xute

貼多次係呢個po
係咪潔同杓早兩日出街影架？
自己影都影得咁好睇

係！好掛住佢地

剷青真係幾似牙K

from twitter youncchi

順便想問埋潔picks呢幾幅邊到cap出黎

18歲生日既潔

由細到大都好cute!

hea影都咁靚仔

痴線呢個人可唔可以唔好咁cute

下面嗰張幾似

普通人恨唔黎

係喎我都想知邊夜黎

夜

由外到內再到返外

呢日個頭同妝好靚

我要做車車！

push!!!!!!!

係佢仲係IM66嗰陣做嘅個人Vlive，就係佢有個關於自己嘅Q&A嘅source嚟架，但我搵唔返佢條link

姜巴搵到！！

謝姜巴

the unit- all day!

繼續係潔車

the unit- all day MV!

遮返樣先

潔件衫真係唔靚唔型都carry唔到

考古系列
all day - live!

考古係列
all day 表演 其他人睇嘅reaction

考古系列
all day 潔fan cam

我個app死左load唔到個po

亂入

好靚！！！

呢張好睇!

推埋呢張

push push!

pusg push

pusg

又要講多次呢輯相真係好好好好好靚仔好好J

嘩 第二張正！

我又想同佢玩波波池！

好cute

cr.HJvivivi

cr. youn_98

嘩

潔潔生日快樂
趕得切香港時間講！

第二張

嘩靚仔到好疾總

亂入南小
呢張幾靚

潔兄生日快樂

終於過半啦

yay!!!!! 成晚無溫書

大土土

有排你追

法國基重bb 好似搭正11 點出po

快d去溫啦

漫畫版自拍
cr. wo__dz__cho

係! 佢話要做最後一個

基重bb 真係好可愛佢做所有嘢都好得意

12點要瞓了

好qq

路過一問 公佈左真正排名未？

未

牙當

得牙喊係Tamama
代表d咩

「軍曹哥」

牙當永遠受罪

呢隻Tamama比你 Keroro歸我好唔好

想去幼稚園搵老公

好得意

好
迫佢日日叫我「軍曹哥」

Q到

好想搣佢面豬登

著多件衫仔 想抱佢落樓下公園玩請雪糕佢食

白卡佬
咪搞我粒仔ok

下 請佢食野都白卡

新人？

小丸子白卡咩

諗返起以前陪佢練琴 佢次次都要我望住佢彈 同表現得好陶醉

轉眼已經咁大個仔

我依舊好陶醉咁望住佢

東彬去印尼做活動guest

嫲嫲你記唔記得我
細個果陣我成日係窗邊望住南小練琴
等佢練完之後一齊食tea

好似好多消息好活躍咁

真係好想搣bb南小個面豬登仔

無印象

bb BB BB BB BB BB bb

心情幾好咁
媽媽我放心了

勁大隻手

大手=大....

惡奶奶棒打鴛鴦

大吉大利

今次真係要讚下你

我都想戴下呢個睇下自己可摸耳咁cute

下次帶住去簽售！

可以

送完大仔返學
今日送二仔返學 嘻

Cr luna0x0
leejinwoo_620

無人嘅

hi

咦 404個牙潤係咪入左

無入 最終排名20

禾baby

大個仔咗
啲頭髮好柔順咁

大個咗好多
臉仔d肉無曬
個人覺得有少少似李準基

第二張相真係有啲似

最尾嗰張係有啲似
溫暖學長feel

希望星途都似！

尋日仲諗點解唔見佢

承你貴言
但作為親媽飯好擔心
Maroo本身已經好作死
Teen Teen得三李又未夠班

應該演藝部今日先開學
尋日係表演部

Btw而家翰林line有海南 南小 牙喊 琴東 車車
仲有無？

原來有分
唔知有咩唔同呢

The Star出左條video
識郁架 好感動

南小件衫係發生咩事
媽媽我唔允許
凍呀 著返件衫啦仔

我SP牙潔就可以露啦

咪色我個仔ok? 🙏🏻

有幾個可以著返好件衫…

南朋友絲

啱呀 要
加落閘放

到底係邊個教佢地咁著

花花改左名

好靚喎但係

所以咪話shut up and take my money
含淚俾錢Jellyfish

月底仲有韓哥生日
依幾日推爆埋依2個就岩岩好

無錯！！！

我要get同款

佢自拍俾我嘅時刻俾人影低左

好

push

go get shoes

係！

我大女真係好可愛

敏熙考試好似9號考到今日

認真考試係好事

實不相暪 我唔係一個人類
我係黃B手中隻熊

見到依輯相嘅OS ：
「好靚仔好靚仔啊黃B真係好靚仔啊」

我係個包lay's薯片

考試加油

原來你都幾疾總

跟住撕開你黎食

好似好耐冇講野
推一推先 韓哥生日post！！

韓哥就快生日 原來咁快倒數10日

仲有10日

推完呢個 返去推109

推埋佢先
[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區 (109) CJ還我仔仔!

[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원)討論區 (109) CJ還我仔仔!